iphone用咩language 真係反映一個人既等級

我識唔少人iphone用中文setting都係做d低下工作
相反英文setting果d都係做d西裝工 連品味都高d

我都識唔少人明明唔識睇英文但又轉用英文

香港咁撚多人祟韓
點解冇人將部電話set做泡菜文

用英文setting係因為佢譯得好怪
仲要而家有陣時有殘體字

蝗語代表貴氣，連GAYCOCK都係靠支那先生存到

到時中文都轉唔返

btw 我用日文，去東洋把妹專用

On9
純粹覺得英文個typeface靚啲先揀英文

證明你只係想扮高尚既低等人

On9先用中文

西裝工=高級

成班考古佬 用甲骨文字就啱晒

用Objective-C呢

弱智

通常d有錢人都係著西裝

泰文

關咩事？我用左十鳩幾年英文。純粹我想睇多啲英文同埋靚啲。 關等級咩事？

唔好意思
我set 德文

英文=靚D?

啲工人姐姐好似係用英文

佢地好多用菲律賓文

簡單，有啲app 冇繁體得殘體

swift定objective C?

裝linux

我用開python

iPhone行到python?

我特別版

ching sick ball

真係唔係話歧視中文
不過我觀察左咁多人
英文=上流人士
韓文=潮流達人
日文=大男人
西班牙文=親政府人士
法文=品味達人
中文=垃圾人種

我用英文

利申 廚房仔

睇開泰文 sorry

岩呀大家都用中文

係呀，樓主都係打緊中文

地產佬 倫敦金都係著西裝返工架喎

我屌你老味拷貝

其實樓主假膠刷存在感，我代佢同你地道歉

地區要較香港

樓主用中文出post
樓主垃圾人種？

波台狗又刷存在感

垃圾觀念 又唔撚見樓主講野都用英文 用乜撚野廣東話

先唔理你係咩人種
但你user name都用緊中文
唔多唔少都代表你底子入面係垃圾人種

最on9睇過個港女同事用英文 有次唔記得要set啲咩
問我拎部中文機對住嚟㩒

全部都係垃圾

有同事用日文，
毒到

SORRY囉無用開UI
行CM mode

我平時用開英文的

敦倫金

返波台圍威喂啦你

咁用日文嘅女仔係咩

我用法文

成班垃圾

成日分咩台做咩 我地大家都係連登

有品味

好女人

用緊法文

C’est bon

喺美國揸兜既都用英文

用泰文

係日本返緊工用緊日文，sor囉

成日會用朗讀功能聽下d日文點讀
但部機如果係中文 佢就淨係會讀漢字

你又知好多都係？你同開工人姐姐做朋友？

乜野支那先生？

依個民族到底有幾咁自卑

呢d梗係一野車埋去問
英文都唔識個學乜撚野人用雞腸interface

我屋企2個工人姐姐都用菲律賓文同我whatsapp 搞到我下下要google translate

你打字又中又英咁咪仲低賤

樓主咁都可以打到飛機 服咗你

我都係講番我d所見所聞姐
真係無意得閒任何人

講開想問 我本身電話settings 係非中文 但update後係app store變咗中文 點解會咁 有冇巴絲可以幫手

你而家寫緊中文

學緊法文先轉做法文 唔通我又有品味咩

見過有港女較韓文
佢去過韓國exchange 應該識睇

之前學德文較德文

學英文姐（比如我）

你都on撚9

對得多可以記到多啲字

收皮啦 我用咗英文幾年我依家咪又係垃圾

用開德文
高lv過用英文

倫敦金

為咗你 我特登轉返去做中文

完全封鎖樓主

咦？ 你唔講都唔知自己一直用緊英文

有同學要熄唔知咩拎起會著moon
用英文介面 又唔識邊到搵
特登走去轉返個中文熄完 又轉返英文

Log out apple id再log in返就好似得

咁比面我

下 複製喎

本身用開英文

你唔用尼日利亞文

中文唔知點解有陣蝗味

轉拉丁文

尼日尼亞唔係英文架咩

我用印地文

李嘉誠都著西裝啦

關你事 ？

Couldn't agree more

用咩語言關你撚事咩 自己用到舒服咪得 你用部電話都咁介意人地目光架？

啲中文一舊舊唔知講乜

咁你依家打梗呢啲係咩文

你唔係香港人. 母語都唔用,
重講到好偉大 .
呢到係香港, 唔該維護番繁體中文, 係咪想失傳.

鬼識睇咩
祟韓連韓文都唔去學

我中學英文老師都用中文
反而勁多mk偽abc用英文

結論係樓主係戇鳩仔，此post已完

我都係是其是 唔會盲撐

支那先生 係個人?

到你電話有問題要去setting 睇唔明又轉返中文 唔知有幾多高尚人試過呢？

有錢人著運動服等人幫佢搵錢啦
西裝友由朝做到黑 仲慘過隻狗

說穿了...是用家..問題

歐美啲窮撚乞衣都係用英文㗎喎
樓豬你係味崇洋崇到傻撚咗

其實只係Google搵低settings係邊嗰時方便啲

講緊香港

地產，車，office boy，AO?
著得愈正式代表你愈低lv,
做到一個地步唔洗用衣裝代表自己先係上乘。

以前玩gp識有個ive又係iphone用英文
但setting入面睇唔明 cap圖問人俾人串唔識點解唔轉返中文

睇場合著姐

之前去英國exchange
特登轉中文

英文 d 字體靚 d
利申：用andrew

Set 語言preference做廣東話行先嘅話當個app出唔到繁體就會出英文而唔係殘體架喇

屌你老母 呢到係香港 用廣東話啦仆街

咁係咪真係識睇先

搬龍門

中文 d 翻譯咪仲難睇

hi

英文全香港都識睇啦
上流條柒咩

Setting power battery 你唔係set 黎學英文呀

hello

你依加出街是但問10條友英文我都肯定有7個唔知你問乜

咁鍾意分階級,不如出部24KIPHONE X金啦

法拉利電話重高貴過你部爛鬼考古機

用阿拉伯文

講得出呢句野應該讀緊小學

你退休？

唔小心轉左英文，跟住全部都睇唔明
轉唔返中文
而家仲卡左係英文介面

試過一排iphone用英文
開google map/apple map俾啲英文街玩死 仲要係響香港

真係work喎！特登login嚟多謝你！

用緊英文
想話你
On9

我多數用swift

objective-c 好難用

我真係有fd係set韓文
要設定嘅話係揾人地部電話對住中文教

有時入setting睇英文易明過中文
Android/Windows phone/iPhone都係用英文

西裝工？detail plz

我想知佢有咩回應

樓主:係 "姬" 係 "公主"

樓主

閱讀理解攞U?

你閱讀理解攞U ?

用電話set咩language黎為人評級先係最低級

用開英文

但如果有粵文，都會想有興趣想用下

人有咩等級分？點先可以升爆lv？

雜x平？

English and JAILBROKEN
English motherfucka do you speak it?

係 我都係著西裝返酒店

把你阿姨

把你老母個妹咩冚家鏟

我部pc行win7都係用英文版架
個種優越感真係寧舍不同

日日OT到永遠

講得好！
我唔會同iPhone set做中文既人做朋友

有fd係咁

我覺得日文setting顯示中文個字體好睇啲

你覺得你同街邊黑衣同一等級？

有時真係覺得佢地影衰哂

可能佢都係黑衣

用英文去其他地區appstore可以睇返英文
用中文就要睇返當地語言

用母語有咩咁可恥？
懶高尚而用英文就可恥
世上仲有繁體既人已經唔多，身為用家仲帶頭唾棄

咁佢地係咩等級？點先可以升lv？

sor 用中文

利申 低端人口

課金

話英文靚d 果班人
少少英文都唔識睇係咪要檢討下？

都唔知啲圓圈交叉點解

用英文
唔想google search出殘體而已

佢扮睇唔到

本身用開英英，但唔想用safari google search 嗰陣成日要特登去web版嚟出中文result，因為default 出乜語言係跟ios 語言冇得獨立轉，所以轉返港中
Macbook 冇呢個問題所以仲係英英
Apple watch 用港中就因為米妮把聲同手寫輸入要出中文

真係好柒

其實樓主佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智同妄想症個啲唔好講啦
佢讀特殊學校個啲都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊中三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
仲有成日ff自己有女 現實29歲a0毒撚一個
我代佢係呢度開妄想post向大家道歉一聲

用開英文, 因為google map 轉番用中文

原來有人同我一樣 同問

樓主用英文設定 ，但又唔用英文開post
Btw 樓主廢翼

呢樣真係好撚on9

一下話要捍衛本土文化捍衛廣東話同繁體字，一下就話低下人先用 點夠你玩啊

第一個set繁中粵語，第二個set English，就做到英文介面搭中文地圖嘅效果

完全冇撚用

通常個心底崇洋先會用英文介面
所以我用中文
不過舊時ios英文介面真係靚仔d
因為ios英文係用番apple自創既font
最配合佢自身既設計
但近年就唔覺大分別

錯

保衛廣東話同正體字唔單止係香港人,係中華民族保衛真˙華夏文化要做既最大責任,

但係呢度要搞清楚一樣野,我地一路都對於支那打手混水摸魚
用樓主呢種方式意圖曲線貶低正統真華夏文化既手段,係絕對唔會姑息既

你唔見我哋一路都主要對樓主發炮咩?

唔好咁無知啦 btw連登開咩post真係反映一個人既等級

唔識英文又用英文你醜唔醜

習慣下用英文search啦

你個偽英國人

咁都有得打飛機

唔關事。 我第一部手提電話用左英文setting, 以後一直沿用到iPhone都係英文，用中文唔識set野

你又知我無？